\section{Introducción}

El objetivo de este trabajo es estudiar como diversos factores afectan a la valoración de un coche. Para ello, construimos un modelo de regresión lineal para predecir el precio de un coche a partir de una serie de datos. \\

En primer lugar, realizamos un análisis exploratorio de los datos para determinar que factores afectan al precio. Después, construimos un modelo usando las técnicas de aproximación al conjunto de validación y validación cruzada con k-grupos. Seguidamente, estudiamos si se cumplen las hipótesis de la regresión lineal. Por último, aplicamos el modelo a nuevos datos y analizamos el resultado.

